如何對付熱情女仔

先講講背景 小弟做某銀行cs
有次幫個女仔開完戶口之後
佢就經常都係我公司出現 搵機會見我
唔知佢想點 好驚 依家唔知點算
未想拍拖住 唔知點解決

醜女豬西？

正常女仔 但我未有心理準備拍拖 唔識推 但我做呢行 又有笑容好態度好

實情係對方唔靚女，你唔想同佢拍啫。

好驚 條女肥婆想強女女女 你？

點解搵你代表想同你拍拖?? 你會唔會諗多左? 可能人地只係想同你扑野。

都可以拖得出街 你要唔要 轉介比你

我估姐 因為佢勁怕醜 可能我毒撚諗多左 好驚佢聽日又黎搵我

大方啲 做朋友囉
或者你淨係當佢係客都得！客客氣氣咁等佢識做
Btw人地係咪戶口上有問題想搵你

sp 囉

冇辦法喇 唯有辭職

搵你做咩? 日日搵?
突登指名搵你?

扑左先講啦

似係樓主諗多咗 其他佢想搵其他cs

個女仔做咗啲咩令你覺得佢係鍾意你？

食餐飯係咪會冇左條jer

唔係 佢專登搵我 同埋問啲低能問題 又攞左我卡片 睇電話號碼

係

唔識講 希望唔係啦

毒撚病徵： 自動覺得人地鐘意佢

希望唔係啦

接受佢